<h1 align="center" >Aplikasi Web Penjadwalan Lapangan Futsal Uim</h1>
<p align="center">Sebuah karya dari tugas kuliah Proyek Perangkat Lunak</p>
<p align="center"><a href="http://54.175.109.231"/>Lihat Aplikasi</a></p>
<p align="center"><a href="https://www.youtube.com/embed/cHj8P5yviOo">Video Promosi</a></p>
<hr>
<h2>Fitur Utama</h2>
<ol>
    <li>Jadwal lapangan terkini untuk calon penyewa lapangan</li>
    <li>Info seputar layanan lapangan futsal</li>
    <li>Pengelolaan jadwal penyewaan lapangan yang mudah</li>
    <li>Perekapan data penyewaan</li>
    <li>Visualisasi hasil rekap data penyewaan</li>
</ol>

<h2>Kontributor (Basing Aja Team)</h2>
<ul align="center" >
    <li><a href="https://github.com/dianasmrdhn">Dian (Project Manager) </a></li>
    <li><a href="https://github.com/hestiretnosari">Hesti (UI/UX Designer)</a></li>
    <li><a href="https://github.com/LigaSeptian">Liga (Quality Assurance)</a></li>
    <li><a href="https://github.com/jefrymanurung23">Jefri (Front-End Dev)</a></li>
    <li><a href="https://github.com/rivaldofez">Rivaldo (Back-End Dev)</a></li>
    <li><a href="https://github.com/revtm">Iqbal (Back-End Dev)</a></li>
</ul>

<h2>Tampilan</h2>
<p align="center"><img src="https://github.com/Revtm/futsal_srikandi/blob/master/111.png" width="750px"></p>
<p align="center"><img src="https://github.com/Revtm/futsal_srikandi/blob/master/999.png" width="750px"></p>
<p align="center"><img src="https://github.com/Revtm/futsal_srikandi/blob/master/333.png" width="750px"></p>
<p align="center"><img src="https://github.com/Revtm/futsal_srikandi/blob/master/444.png" width="750px"></p>
<p align="center"><img src="https://github.com/Revtm/futsal_srikandi/blob/master/555.png" width="750px"></p>
<p align="center"><img src="https://github.com/Revtm/futsal_srikandi/blob/master/666.png" width="750px"></p>
<p align="center"><img src="https://github.com/Revtm/futsal_srikandi/blob/master/777.png" width="750px"></p>


<h2>———</h2>
<table>
<row class="sumberdaya">
        <td class="s1">
            <p align="center"> Laravel</p>
            <p align="center"><img src="https://res.cloudinary.com/dtfbvvkyp/image/upload/v1566331377/laravel-logolockup-cmyk-red.svg" width="300"></p>
        </td>    
        <td class="s1"><p align="center">Vue.js</p>
    <p align="center"><img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/95/Vue.js_Logo_2.svg/1200px-Vue.js_Logo_2.svg.png" width="80"></p>
    </td>
        <td class="s1"><p align="center">jQuery.js</p>
    <p align="center"><img src="https://1.bp.blogspot.com/-PLo4SfkMdFo/XcGpZZxPQ3I/AAAAAAAABN0/WeNezk5MS4A2UVIuu2vlz40xaVPpi1CjgCNcBGAsYHQ/s1600/download.webp" width="80"></p>
    </td>
        <td class="s1">
    <p align="center">Bootstrap</p>
    <p align="center"><img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b2/Bootstrap_logo.svg/1200px-Bootstrap_logo.svg.png" width="80"></p>
    </td>
        <td class="s1"><p align="center"><a href="www.creative-tim.com">Creative Tim Template</a></p>
    <p align="center"><img src="https://demos.creative-tim.com/paper-dashboard/assets/img/logo-small.png" width="80"></p>
    </td>
        <td class="s1"><p align="center"><a href="www.gijgo.com">Gijgo</a></p>
    <p align="center"><img src="https://gijgo.com/Content/icons/logo.png" width="80"></p>
    </td>
    <td class="s1"><p align="center">Google Developer Chart</p>
    <p align="center"><img src="https://code.google.com/images/developers.png" width="80"></p>
    </td>
    </row>
</table>
